Ze waren aan het wachten hieronder om Wendy de tijd te geven om erover uit te leggen; en wanneer ze hadden telden vijfhonderd ze gingen omhoog.
Ze gingen door de trap omhoog, omdat ze dachten dat dit een betere indruk zou maken.
Ze stonden op een rij voor mevr.
Darling, met hun petten eraf en wou dat ze dat niet waren hun piratenkleding dragen.
Ze zeiden niets, maar hun ogen vroegen haar om ze te hebben.
